[ 集思廣益 ] 有伏！千奇唔好去將軍澳參觀cctvb！但我地可以去各tvb藝人商場event 捧佢地場！！！！！！

將軍澳工業區既cctvb 地理上不利活動

我地又唔可以影響cctvb記者既新聞自由

咁大家可唔可以揾出黎緊cctvb黎緊有咩藝人商場show???

每次都嗌口號、舉牌、捧佢地場大家咪仲開心？

push

呢個有得諗
我係唯唯頭號fans

Push

有無人知點樣揾到邊度有商場event?

有無人知點樣揾到邊度有商場event 既清單?

我真係無野講
狙擊rbc

Tvb 自膠

7月9日 APM有活動